一人n套人氣同質素唔相稱作品

刀劍
ff作品

海賊王

來吧屌我吧

大把作品好睇過op
但人氣連佢一半再一半都無

做撚起咗個朵 你想點畫都得
好似獵人噉
休兩三年刊都得

op開始果連好似幾乎要腰斬

係咩

賭博默示錄
心中佳作
最鐘意佢畫風

之前睇唔知邊篇報導尾田咁講
好似係
開頭果陣頭艘船都唔知幾多本單行

個鼻同下巴

我覺得好正

孤兒

IS

love live

OP 一定係，畫風又核突，又中二

最近好紅既鬼怪 第一集睇左少少就熄左

repost

jojo 剩係講香港

刀劍真係屌你老母閪 扮廢食女

RE0
仲有堆輕小說改篇動畫

睇錯台 自 sorry

為美好的世界獻上祝福

龍珠"超"

駁唔到

元祖高達

腰斬糞作到今日上神檯